一名八十歲屬歌舞群組的支那肺炎患者不治

【Now新聞台】消息指，本港新增逾90宗新冠病毒確診個案，歌舞群組一名80歲患者不治，疫情至今124人死亡。

80歲老翁到過旺角金雞廣場金儷星，最初沒有病徵，上月23日因發燒在大埔那打素醫院治療，之後情況惡化，本月3日轉送深切治療部，最終不治。

歌舞群組是疫情以來最大的感染群組，累計722人確診。